De wreedheid van mevrouw Jennings geen taal, binnen haar bereik in haar momenten van gelukkigste welbespraaktheid, hadden kunnen uiten; en nu kon ze dat verwijt haar alleen door de tranen die uit haar ogen stromen gepassioneerd geweld - een verwijt dat echter zo volledig verloren gaat object, dat na veel uitingen van medelijden, ze nog steeds terugtrok haar verwijzen naar de letter van troost.
